其實醫護罷工係將政府軍,冇得輸果隻

如果政府因唔夠人引入大陸醫生
而大陸醫生醫唔好班沙士病人
會令藍絲都仇恨埋班大陸醫生
增加中港矛盾
而成功罷工又可以癱瘓公醫
又可以令藍絲仇恨埋政府
某程度醫護罷工係將政府軍

呢個時勢
邊度有大陸醫生過剩
有都去晒武漢沖軍

冇棋未

舖舖都冇棋㗎啦
有軍隊吹咩
唔係禮賓府幾個月前已經著火啦

分析好差，你覺得林鄭會理藍絲死活咩，佢視藍絲為 草芥

問題怕班醫護心理質素未夠，過多幾日頂唔住壓力。
其實佢扡堅持就一定贏